老闆個老表叫我過檔幫手

但同佢有少少過節
細細個係球場俾佢恰過

咁咪唔好過囉

佢叫我跟佢拍兩場戲先 之後順理成章跟佢搵食

古惑仔情節 完

咁撚醒既你

知唔知義字點寫啊

我係羊古

條友咁廢 你做多幾年肯定勁過佢

佢會唔會搞我老闆？

你老闆平時有無搞鳩人地做生意先

佢有冇教你忠心
等於一把劍插入心

佢諗住俾廿餅我傍身 但我隻手唔聽話